山齊士算唔算係曼聯史上最差收購？

你話買咗啲水貨，最多咪蝕錢，但係山齊士唔單止廢，仲破壞晒成隊波嘅薪酬結構，搞到個個都話要加人工，傾唔掂續約，完全冇心去踢，最慘係同山齊士簽咗長約，甩唔到手

爺爺又贏

迪馬？

Bebe都未出聲

對曼聯咪差
對阿仙奴咪係史上最好
爺爺一招就搞到曼聯內訌
真心覺得勁

曼聯史上有邊個識彈鋼琴先

迪馬最多咪蝕少少賣返出去，同埋冇破壞薪資結構。

呢件係廢，但係又唔貴，人工又唔高，冇乜太大影響。

都唔洗錢

街頭執番黎姐呢個

華朗？

史上最佳球場音樂家

所謂先破後立，可能山神先係曼聯重建既契機

一季踢得幾場，又冇表現

山神最勁果期貢獻晒比爺爺咁制
係巴塞踢得好又要比人禁住無正選，黎到阿狗大爆發，博命踢傷都要踢，踢到殘晒就賣比獌

見到鏝想簽就搶過嚟，結果

唔明職業球員生態

我諗山狗仲係會自己加操
通常咁樣都唔多唔少keep 到體能
領隊用咩準則去判斷佢態唔得

如果係因為戰術唔啱 只可以話隊波on 9
等如摩佬雪MK仔一樣，其實唔係唔用得 係唔識用

而家隊曼 真係唔能知班球員做乜 同一班人一場迫搶 魔性澎湃 一場不動城堡 全部無人走位 ⋯ 踢波講興趣。

如果我係蘇B 真係關左更衣室都門 拎把大刀 周圍斬殺班球員

仲有三年半啫

爺爺暗黑經濟學

呢單交易不得不提哥狗係度推波撞瀾
本身用MK換 出30萬鎊已經好撚高, 山神應該都OK
曼聯叻唔切開夠50萬

用c朗d 錢黎換
ok la

其實應該簽字費俾多d,薪金俾少d
先維持到個結構

本身已經拎個mk交換個就滿約既人

估計曼聯以為上次簽雲佩斯執到，想食過返尋味

全能到仆街